究竟一段關係入面女方既付出係邊？

錢 —> 男人應該搵
關愛 —> 男人應該俾
話題 —> 男人應該風趣幽默

標準答案應該係女人提供性
但性呢樣野 你贈我興奮 我贈你體溫je
算唔上係付出掛？
說到底女方係咪作為稀有資源俾男人爭奪就ok?

尤其係第三點最令我黑人問號
Date過十幾個女仔 再加交友app玩過下傾過計果d
全部既女都係一碌木咁等男方發板
一碌木正常黎講係形容男仔
無錯我係悶 但想講對方一樣係咁悶咁predictable
你覺得我悶時我又覺得你悶
幾無謂呢

想講一個date或者對話入面係咪唔應該只係男方一味咁發揮
女方都應該俾多少少inputs 咁先run到落去
但現實係男女關係入面一場悶既交流社會總會認為一定係男方既錯
「個男仔悶lor」
但從來冇人提出「個女仔好悶」
情趣呢家野係咪雙方都有d責任呢？

香港兩性關係

我3樣有齊wo

你有冇波？ 有冇八達通？

香港女人縱撚到變k型第一日知？
臭雞多的是

如果你一直以黎都係揾高自己一班的女仔黎鐘意，往往佢地冇乜付出都仲有好多男仔俾佢揀，有得揀之下都會揾個優秀的啦。
如果揾番個對等又或者你 carry 佢嘅，果d女仔又會肯付出多 d.

恭喜你
但答番我問題
女仔需要做d咩？
係咪就係靚就得
因為男仔一樣需要係靚仔

因為「個女仔好悶」＝個女仔文靜 / 內向 / 唔輕易同陌生人交心
而且個女仔悶，邊個會鬧佢?
男仔覺得對方悶，就可能唔會想識佢啦，亦唔會點，
女仔更唔會鬧，少個對手唔好咩

睇開D啦
叫返隻雞咪算囉

一直以黎真心鍾意過既女仔的確係高我一班
所以追唔到都算

但近年已經咩女仔都會約下
俾個機會大家
但就會有講既問題
條條女都一碌木咁咩都等我講等我諗話題

haha, 你都可以嫌佢悶之後唔揾佢㗎
我都算多野講，但真係遇到過 d女仔，講一句應半句，唔識得延續個話題，咁就算啦無謂勉強自己，揾個啱嘴型的啦。

你有冇大碌鳩大jer ?
你有大波又閪又點? 你都需要男人碌鳩你先有性滿足。

咁你咪搵男人lor

呢D 野唔係分男女, 係睇下邊個需要邊個嫁姐
你睇日本D男公關, D女為佢地借到一身債又做埋雞咁養佢都係咁啦

外形吸引唔到人係要做多D野嫁啦, 冇計

其實你搵唔到啫，
就算個女仔有齊3樣，
之後你又嫌人唔夠靚唔夠大波
你揀人人揀你，
人地覺得你潛力股，自然會分級買入，
對於你呢d 普通股，冇乜升值潛力，
點解佢仲投放資源源你身上？🤔

你要個女仔畀反應你，你都要睇吓自己咩料，你靚仔有料，你唔講野，whatapp 都爆到睇唔切d message 啦

我係絲打，我咪做齊3樣lo

你想我答咩

Date下香港以外既女仔咪感受到

約過一個台灣女仔
主動提出車我去玩

你唔屌 大把厹爭住屌
香港有閪就係大撚哂
作為男人你可以咩都唔付出 等閪送上門
但可惜 呢個機會係0

可能去印度
D女服侍返你tim

到時你又慣唔慣
你行前女女行後

香港文化蹤到佢地咁 怪得邊個

不過咁
小女人國家既地方
D男人就好兇猛郁d兇人打人殺人

女權或者真係令世界和平d既
但就令男人享受唔到美好既愛情果實

遇到挫折會讚我鼓勵我比自信我
負責大部份家務 間中整愛心飯盒俾我帶
每日返到屋企會趁我沖涼幫我消毒晒所有野
留意住我飲食均唔均衡 會屌我偏食 會洗水果喂我食
幫我揀適合我嘅護膚品 衫 髮型 所以野會幫我格價

Outgoing多話題有諗法有output既女仔會可以比你係app或者speed dating識到咩
咁既女仔一早比人勾哂出池啦

佢個腦平時都係放空狀態,無諗野,都無野想分享

或者一講野就係問人問題,答人問題

利申:自己都係咁

會唔會係人地對你無興趣呀？

我有無盡的話題
可能你識開樹

我諗我我以形容到

簡單d講,例如hmm,今朝起身右腳有d痛

呢個諗頭對佢地黎講
一係,心入面諗右腳有d痛
一係心入面諗右腳有d痛,心入面諗今日去睇醫生先

但佢地無諗到有第3條path,即係講出口話:我今日右腳有d痛

唔係唔share,係唔知咁既野都可以share

唔好秒樓主啦

如果佢地遇到一個人咁應佢,你腳痛咪去睇醫生囉(即係叫佢行動)
咁佢地可能就會conclude,hmm原來我講出黎,人地就會叫我行動

咁佢地下次就會縮簡個path,唔講出口直接行動

直至佢地遇到一個人,佢講我右腳痛,你就問佢點解,然後吹吹下又吹到好多話題,咁佢地先會學識乜都講一餐

咁你咪唔好拍拖

追唔到又嫌人無付出...都唔鍾意你梗係唔會付出

隻豬

秒
我溝男朋友個陣佢直頭藍剔我都繼續r佢講野
真人都好悶唔出聲但外型自己中意無計

有智慧
一語道破

溝大陸女仔唔係問題 不過要返大陸住唔好搞到香港

你成個女人咁，不如去變性

你講緊女人？
我想講大部分女人肯定廢話多過你
心理學研究有講過女人每日平均講野多過男人好多
女人對男人唔主動開話題講野得幾個原因
一對你無興趣
二怕羞/怕尷尬
而一係佔大部份

一係就你識啲真係男仔性格既女仔
呢啲多數會當你兄弟 會主動同你廢up
不過多數最後都只係fd zone

有錢 有關愛 又風趣幽默
樓主點解唔搵男人？

唔係，我講緊點解男人唔出聲

比班狗公縱壞晒

真。男人永遠都你答 其實你都有答案你咪去做囉 。
結果個話題又完咗

閪

末快樂先有責任給予對方面露歡顏

一段關係正常應該互相付出
如果通常形容男仔係係一碌木 咁女仔一係麻閪煩/林鄭咁（當人condom 水泡）

我覺得咁講太以偏概全
你所講嘅只係普遍人認為男性應該具有哩啲特質或者有咁嘅條件 但實際關係入面可能唔係咁 每一段關係都唔同 有啲人可能女朋友係好搞笑咁都有 你講嘅只係刻板印象

你覺得女性無付出 可能只係因為佢付出嘅嘢並唔係實體例如錢咁 例如女仔付出時間去照顧家庭咁 當然哩個只係一個例子

第二樣嘢係你話女性提供性 照你咁講如果女方大食過男方 咁又會唔會變男性提供性比對方 現今嘅睇法都已經唔係咁啦 再唔係好似以前咁所謂邊個比邊個 只係一齊享受性生活咁姐

講到有啲1999但應該能夠理解

你遇到既人既問題姐
從來係雙方都付出先會行到落去

男人呢頭怨女仔唔肯付出
嗰頭有女仔付出竟然係男仔睇唔過眼
樓主明點解啦

你都識講你溝嘅女高你一班
咁你咩level就食返咩level女囉
俾個有錢高學歷靚女banker含吹奶啜樣樣精包埋你好唔好 你配唔配得起呀
好嘅女一早俾人揀晒唔洗喺pool搵仔啦

中

一段關係係唔應該出現計較
咩都計住難怪樓主媾唔到女

啱，咩都同個女仔計，叫人點想付出

你自己縱條女就唔好怪全部女人 我會同男友各請一次 都會買野送比佢

認同樓主係交友apps識啲女十個有九個都咩都指意你開話題，就算答都好多yes or no.算

直到真係搵到啲有heart少少 見過面情況先大轉變

但唔玩交友apps啲女真係無呢個問題
有時都玩到幾無癮，直接係ig dm好過

你廢姐
不嬲都兩個一齊付出嫁啦

條友真係話題終結者黎
仲話d女唔肯開話題
癲

好多野都係雙向嘅

其實港女比人緃壞就梗
但如果個個都係咁
睇怕樓主都有一半成因

因為你條件差遇唔到高質女仔
睇到話玩交友app已經唔洗睇落去
玩交友app除左狗公同雞仲有d咩

高質女/中上女一早比人mark哂洗撚玩交友app
不過到有高質女仔個時你又嫌人樣衰無身材

（講事實 身邊d學歷高 性格好 唔港女又無拍拖嘅9成個樣都）

有啲擺撚明唔係貪身份證 想笑死人咩

恭喜樓主食咗red pill

標準答案應該係女人提供性<<<

你咁樣諗野法無女都好正常
你當人係雞人地未當你雞蟲

狗公令港女demand 上升

唔好再講
樓主無比女人關心過依賴過珍惜過
先會覺得女人剩係可以提供性已經好撚慘架啦

條女最大嘅付出應該就係忍受你嘅自大?

亦都就的確係咁

毒撚圍爐post

大把女根本就係份人悶 又唔識講笑 要講嗰陣又會講到好尷尬如果唔係因為佢係女人 或者生得靚女少少，試下佢係男人，真係搵鬼理佢咩

點解啲毒撚成日明明係自己柒冇女鍾意 就講到啲女全部有錯咁？

時間
女人過左30歲 佢個市場就縮窄好多 隨時時間不斷指數式收縮
而男人嘅市場直到40都仲係一個constant
以黃金時期黎講 女人得10年 男人有20年
男人比女人有多10年可以浪費

可以唔洗搵你個碌先囉

巴打條件一定唔差

你唔好咁啦 女生要矜持㗎嘛

試過被男人嫌煩
發誓呢世冇必要都唔會主動同男人講野

你真係好幽默

感情沒有空隙就不會出軌啦

將你段字 男女交換位放

靜男何不是優質股？

所以話班女人好鍾意打橫講

其實係有女仔好悶呢個講法㗎喎佢悶咪唔撚搵佢，搵第二條女，其實樓主會上黎開post係因為你冇乜選擇姐

我有比你屌

女仔唔係唔識呢d，係睇人而決定做唔做啫。
可能樓主搵親d女都對樓主無乜興趣，咪hea9你囉

其實問心大把女會整野比男朋友食，噓寒問暖，甚至工作上可以互相扶持（如果同行）

你口口聲聲話覺得女唔駛付出，有無諗你點position自己？有無諗係你出現咩問題？

除左做怨婦、你有更多野值得做

只要男人一日都係窮柒矮
幾多歲都唔會有女

一日冇check post多左D回覆同正負皮
岩岩追完post統一回覆

首先依家正評一百八十幾個 負評八十幾個
我諗大概係男仔多數正皮 女仔多數負皮
見到上面留言唔同意既多數係女仔

講多幾樣野先
的確係date親既女仔其實我對佢同佢對我都冇咩興趣
但我會好努力咁run嘗試起碼maintain有話題
因為我覺得可以俾個機會大家
但奈何個女仔真係太被動我真係技窮
唔係一個係咁係十幾個都係咁
所以先有感以發
希望女仔都可以踏前一步 唔係成日要個男仔carry 哂D話題

你話係因為我低質條女對我冇興趣先咁樣
講真我會話既然約左出黎
既然大家都係冇拖拍
點解唔俾多D effort去睇下大家係咪適合
女仔可唔可以都唔好完全被動

識玩一定係等女仔主動搵

至於我本人係咪真係低質
我諗問心我身型同樣加埋的確最多中下
樣正正常常有護膚 但身型係我所弱
咁但係我搵既對象都係矮過我既

之但係我都有番一兩樣野係好過average 連登仔既
坦白D講就係收入高（當然條女唔會知我搵幾多）同學歷高（外國名校畢業，升大學果時reject左三大神科jupas offer）
咁大家自己衡量我整體質素

至於我係咪得閒得滯係度圍爐不思進取
咁我諗上得黎連登吹水大家多少都有呢個心態

要好好develop自己我都明
唔想係度講自己做左D咩做左D咩 但我有做
每日時間表亦都編得好密
但本人性格係會成日拖延 所以亦仲有好多時間上連登吹水

又嚟香港大男人心態
自己搵著臭雞就話香港無好女人
我同我身邊啲朋友都同條仔AA
專一又錫男朋友
係要揀著啲周圍放電收兵既
怨咩人姐

我好誠實
我單身果時會周圍收兵放電
但我搵到鍾意既男朋友之後都會aa都會就哂佢
所以結論都係樓主質素問題

質素唔係淨講錢講樣
係個心態/性格問題
唔吸引就係唔吸引

其實唔一定係男性付出
最主要睇性格同運氣
我個ex冇當過我係人 會有感受
情人節禮物我送 佢唔記得咗
我好認真whatsapp佢 佢唔係每一句都應 可以成大半日唔理我
當然仲有好多嘢冇理過我感受 唔詳細講
我付出哂時間 金錢 心意 同個閪 佢最後可以覺得我唔開心係大家嘅問題
無錯 我真係好有問題先會咁樣付出真心對一個冇當過我係人嘅人

張開腿 冇張開就分手

男人愈老愈有魅力只限於靚仔+有錢
普通港男老左只係一個普通呀叔

呢啲無得勉強
掉返轉男人對無興趣嘅女人一樣係咁

你對人無興趣都肯俾咁多effort
只係你比較恨拍拖 唔係你比較正確

不過既然你話你有自我增值
祝你將來會搵到個識欣賞你嘅女仔

同埋想講呢到好多留言已經分享左女方係一段關係入面會付出啲咩

但通通唔關你事因為你連"一段關係"都未算有

其實你真係點極都唔明，同女性溝通係要有「共鳴」
我睇你講既野就知道你無內容，
咁d女又點會畀你吸引到繼續畀feedback 你呢？
我唔知你溝女app有冇放相啦
如果你其貌不揚，我提議你都唔好放相
因為對女性心目中少咗一份幻想
加上你唔識表達自己，
從而導致你就算點努力去做主動，
對方都冇反應。

我畀少少見議你，努力充實自己，
去多d唔同地方，見識多咗，
你話題自然會多咗，
吸引到女性既除咗錢同靚仔，
仲有「內涵」
如果你都係冇，咁你自己應該好好反省自己邊度唔夠人好，睇多書，學習同人溝通既技巧。

我講既就係咁多，往後靠你自己

其實同啲女仔傾計，啲女無反應嘅話
一係你有問題
一係啲女有問題
一係你地無共同話題

你試下搵啲有共同興趣嘅人傾下計睇下自己有無問題

認真講，其實你啱
不過唔係咁多人會care個女人悶唔悶，所以呢樣嘢變咗optional

其實女仔外表性格唔太差都會有人追
要係speed dating 識另一半嘅女性或多或少都有啲問題
App d 女通常都好多狗公追住溝
咁自自然然係女揀你唔係你揀女
即係你溝緊佢
咁佢又洗乜做野黎表現佢有咩好

究竟你啲問題關一段關係咩事？
你本身有無拍過拖？

佢既熱情如果係性格使然
對象自然唔係剩係對你一個

剩係睇左頭兩頁 完全明白
男仔係連登開自我貶低post 大把人認同
但男仔幫男仔講說話，批評港女
會比人圍

speed dating 去過幾次

男既真係冇想像中咁差
係因為返工太忙，懶得周圍尻去社交，先交比speed dating公司幫你

反而中女(上30) 既多，靚既多數媒

男嘅生態真係唔太清楚
但女人其實真係好難無人追
無人追嘅一係本身外/內有問題
一係圈子太細，但通常外向人圈子細極有限
所以要靠speed dating 識人嘅女性多多少少都有啲問題
（問題唔一定負面嘅，但總之佢地係比較非主流囉）

同意，女人比人追係人生必經階段

見個一個case係個女三十幾歲
同男朋友拍左9年拖玩完

女仔最青春最多仔溝果段時間過左，仲要過三，
本身身邊圈子同佢差唔多年紀既都結哂婚拍緊拖
年青既男士又未必會追大過佢既。
就算個小鮮肉肯，個女都唔濟

其實男人靜少少幾好
有d真係嘈過女人
仲迫我開話題（雖然好多女都係咁）
我心諗：x 係同你冇話題 冇野好講囉 冇自知之明 靜靜地唔得ge

錢就係睇人既
唔係個個女仔都講錢
但有樣野就係個個女人都一撚樣
就係永遠都係要個男錫
但永遠唔會諗個男都要人錫
錯左永遠唔會講道理
唔會諗邊個無理取鬧
一定要人氹左先
痴撚線男人冇感受既?
點解女人可以無理取鬧仲要人氹番佢
有冇女人解釋下?
我識10個10個女人都係咁撚樣
究竟道理對你地黎講太難明定係點?

我既心聲

你地都未有關系…